今年會唔會有連登第一屇收花超級聯賽

今年會唔會有連登第一屇收花超級聯賽,上年因為係星期六所以無比賽,希望今年有啦~

引用返2014年度賽事巴打既報導:
Sulphur Preimier League (收花超級聯賽)先至話今年會由8強爭逐，
勢估唔到僅一年時間已經變成三頭馬車，
而3年制霸既秘書隊今日作客Reception Stahim肯定面臨考驗，一於捧險勝「讓和」(-3 扎)。

收超呢一年都正值多事之秋，普遍球會面對老化問題，傳聞多名老闆想賣盤搞到人心惶惶。
最深陷危機既莫過於傳統勁旅 - 秘書隊。秘書隊以進攻足球聞名，強調『球』的運用，加上細膩既腳法，
令對手只可以眼定定望住球不停奔跑，號稱地上最強。
但今年陣容一半已達30歲以上，令到中路防守鬆散，實在令人不寒而慄不勝唏噓。

今年筆者最期待既係接待隊，接待隊由一班U21隊員組成，亦係唯一一支會同男子足球隊約戰既收超球隊。
有試過既男同事表示，接待隊年青有活力，再加上埋身緊迫既踢法，120既迫腸絕不含糊，
上左年紀既球隊一定招架唔住。『X上最強，天下無雙

2014年比賽精華